有無人好憎食芝士

所有有芝士既食物都好撚難食 漏到仆街口感又奇怪

食完個口好臭

見過有隻蒜蓉芝士pizza 雙重惡臭效果

pizza 味薯片真係臭到不得之了

哇屌 一打開唔講以為過左期

好同意

吉野家個三重芝士
狗糧咁撚款

好地地一舊獅子狗 佢走去加啲芝士入去 我dklm

好大陣蘇味又臭
聞見都想嘔

唔太喜歡未至於憎

主要個味道係芝士就真係頂唔撚順
不過芝士係攞黎輔助就好正 好似pizza burger 肉醬意粉個啲

上一輩都唔多好芝士
以前幫老豆買至尊漢堡要全走走埋芝士

果隻芝士粉真係極品之中既極品 啲人仲要會喪落驚死無味咁

睇下咩芝士咋喎
成pat醬果D我好憎
一舊舊同芝士包焗乾咗果D我又ok

咁憎芝士去食pizza hut

超憎，連焗飯上面啲芝士都會撩走 先食

焗豬扒飯一定成塊撩走

去pizzahut都係食佢個辣味雞翼

純粹好奇問
咁你地食m記d包走芝士?

利申本身唔抗拒但因為某種皮膚問題醫生叫戒奶/同奶有關既野 諗緊係咪呢世食m記都要走芝士

一定會走芝士

芝士片又係難食既代表

上面講嘅所有芝士都好難食

明明我係勁鍾意食芝士嘅 點解你哋有辦法搵到咁多用芝士整但係難食嘅嘢

咁有咩芝士既係好食